繼謝sir，Er Er sir之後，到madam余。。。

唔使止意走，咁愛國愛黨，返大灣區生活啦！！

請簽

PISH

簽唔係問題
但邊度講佢想去美國？

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

我屌你地老母
source呢? FC呢?

玩膠咪撚濫用聯署啦
先唔講真唔真
逐個蝦兵蟹將開一個petition比我係美帝都唔撚睇啦

Done

推